你話我5毛又好乜都好 呢個就係香港既將來

蝻蝗人口增加速度係香港人10倍
香港既將來係蝻蝗相競爭 香港人只係最低階既少數族裔
自己去睇新增人口數據

中共倒台，香港宣佈獨立
實行即捕即解政策

執行期間捉入集中營 強迫工作

夜啦 , 收皮啦

唔洗翻工掟撚爛人哋啲行李咩
咁得閒開post嘅？

開完夜收工
尋晚先同個手足掟9條傻閪啲日本生果
生果貼易碎咁搏屌